開始選舉新部署

報名泛民人士，開始被選擇主任，提出社交媒體上問題，即係今次區議會選舉，一定有大量候選人被DQ，你告佢就要兩年後先有結果，所以一定每區提名多人，尤其是素人，當正選被DQ時，有後備頂上，如果正選無DQ，後備就退選，只係罰萬幾蚊報名費，上次立法會選舉都用過，點都唔比票親中派，所以希望多些年輕素人，靜雞雞去報名，報名前取消所有社交網站，等選舉主任無把病係手，當正選被DQ後，才冒出頭來，當市民無得選正選時，一定選你。到時再由各巴絲打再發功，睇點樣係網上提供配票方法。

推。

觀塘手足麻煩認住呢個女人！

唔好意思講一講題外話

黃大仙龍上手足請留意！
街站同呢個肥仔傾過
發現佢好深黃值得投！

更重要係：「自1994年起，工聯會林文輝已連續在龍上當選5屆區議員。」

工聯會出賣港人，以為唔洗還？